2個月冇見~

雖然你已經唔理我, 我仲係掛住你~

努力搵錢，努力進修，唔好浪費時間埋怨自己個樣。

實用相關搜尋: 皮膚 進修

我以前都係咁 要靠時間